睇返呢條舊片 都幾肯定林兆波唔係痴呆 係特登唔拍唔唱

仆你個街 成個人又精靈又生鬼 轉數又快（最尾果句除左老婆之外哈哈哈哈） 同記者談笑風生 拳來劍往 邊忽痴呆？
問到林鄭做成點，諗左成10秒先兜到 擺明心入面都覺得做得差 要諗點兜

唔撚洗爭論嫁啦，佢鬧林鄭係香港千古罪人肯定係真，唔拍手唔咪嘴都肯定係擺明不屑做埋d咁既野

林義士

連以前邊間傳媒影到佢睇邊份報紙都記得咁清楚 真係痴你老尾

保護手足

咁精靈

真心唔撚識唱，唔拍啦

靜靜雞啦

做得數學專家點可能會蠢

同er er 狗有得揮 不過林生仲識郁吓個人，er dog 用個閪樣唔知做咩

兩者無得比啦
波手足只係林奠隻無薪男寵 只係負責做裝飾物 無預佢要做PR嘢
但ER狗每個月收撚咗十幾萬出黎做PR 但原來係弱智兼有嚴重語言障礙

You sure

人地劍橋數學博士

林手足

John Nash係精神失常唔撚係蠢啊!?
人地研究開Cryptography 喺game theory嘅研究貢獻拎埋Nobel 咁都叫蠢?

識唔識分痴綫同蠢啊?

係話佢痴呆唔係蠢